唔好太依賴連登

資訊流通好緊要 未有telegram嘅好快啲裝返

推

CloudFlare都有倒下嘅一日 更何況係連登？
極危險

Cloudflare 死，你用咩都頂唔到

但都要保持資訊流通 喺其他平台出事嘅時候用telegram都仲可以知周圍發生咩事

真係有啲人淨係靠連登
推 等多啲人知